認真想知，個時又話爭雙普選同35+同步進行，點解依家無人講過70席都要直選？

泛民鬼打鬼 要爭取咩35+
點解唔直接做大個餅，全部直選咪有議席養你班社運寄生蟲

你爭都唔爭 keep住係人地set個規則都玩，做乜鬼

咁你有咩高見？

錦我有咩糕見？
起碼個focus都要一部分係爭取全面直接，唔好去哂咩初選35+度？

講左要全面直選23年 冇人彩你 唔拎籌碼邊個會彩你 用把口爭最易

之前個23年，美國有無好似今年咁關注香港？
Sec of state有無開到聲話睇實今年香港選舉？

全面直選等同港獨 唔可能會輕易俾你 一直關注事件有咩用

現時民間主要流傳的五大訴求
全面撤回《逃犯條例》修訂草案（已成功）
撤回「暴動」定性（包含612）
撤銷所有反送中示威者控罪
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
立即實行「真雙普選」

五大訴求美國已睇到
宜家要全部手段令當權屈服/收皮
講完

師兄你玩我咩，乜撚都港獨架啦依家，班保皇蛆已經放哂狗35+實dq，咁我係咪又可以講：
「35+等同港獨 唔可能會輕易俾你 一直關注事件有咩用」

Exactly, 入面最重要一定係雙普選
但so far我睇唔到有幾多候選人有落力spin
反而警暴就好多

咪要35+睇佢dq出醜

每次抗爭
稍有少少成果
民氣就會被引導去幫泛民選舉
然後變相慢慢瓦解抗爭

抗爭變左幫飯民搞選舉工程